總裁判官蘇惠德上周五批出手令 涵蓋19間公司商業紀錄、會計人事文件及數碼檔案

警方今早突襲《蘋果日報》大樓並取走多箱文件，根據法庭批出的搜查令，警方獲授權進入大樓以調查有關涉嫌違反「港版國安法」的勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪以及串謀欺詐罪，手令涵蓋包括壹傳媒有限公司及《蘋果日報》慈善基金等19間公司，警方有權取走除新聞材料外的文件或檔案。

搜查令申請由警員編號16281的商業罪案調查科高級督察Fung Chun-Yi提出，於8月7日由西九龍裁判法院總裁判官蘇惠德批出。手令指，有合理理由懷疑位於將軍澳工業邨駿盈街8號的蘋果日報大樓內有書本、文件、以及該些書本或文件的任何部份，相當可能對調查涉嫌違反《國安法》第29條「勾結外國或者境外勢力危害國安全罪」，以及香港法例第200章《刑事罪行條例》的「串謀欺詐罪」有調查價值。

要制裁佢

警員編號16281
商業罪案調查科高級督察Fung Chun-Yi

push

仆街狗官

可以推畀所羅門

黨安狗官死全家

老老實實， 呢班狗官嘅所作所為已經唔令人意外
但係香港人必需對今日發生嘅事作出回應

同蘇惠德

一個19裁判官都可以有咁大權力

得 自行申請用崑崙銀行

幻想情境
警： sir , 呢度有啲搜查令要你簽，係搜肥佬黎勾結外國勢力
蘇： 咁大疊？ 下次早啲拎黎，唔好阻住我食飯

我覺得出面已經平靜咗咁耐， 係時候要"浪"下佢

5眼琴晚先出完聲明 咁快谷人聯合制裁？

推呀

推到被制裁

推到有英文版報道

server係文件？

若然未報時辰未到

經過今日國安法，大家可以證實幾樣

呢d狗官乜事都冇，冇後果

呢條冚家鏟

港共狗官頭幾位

錯晒，單眼佬都知佢地唔講法律...唔需要利用。
直接定罪，無需審判。

香港都變回血劍啦

數碼檔案及設備

又係呢隻狗

又係紅官蘇惠德

MARK低呢D法官

裁判官+選舉主任

可以操控香港人大部份嘅權利

都唔知乜撚嘢畸形社會

推撚到佢仆街死

推

做雞都咁撚大牌貞節牌坊
直接啲 黨安法大撚哂架啦

又係依條畜牲官

我真係屌你老母 仆街狗官

痴撚線簡直

制裁條仆街

佢至撚出名啦

Push

又係依件賤種

推到條仆街俾人制裁

咁出名都唔識？

612

黑警+狗官+太監=曱甴集團

香港人 好嬲 之後呢 聽日繼續番工

蘇惠德，李桂華

612 星火

點解習種上場. 就做D 嘢衰到冇人有.
第一件最仆街既事. 就係搞東莞

又係蘇惠德呢隻死共狗

等睇蘇惠德個咀比人打到再歪d

推上twitter

紅撚到

dllm

你罷工又做到d咩

Make him famous

72183110111

法治已死

推到國際。

推啲官同狗畀美國啦

大陸都係好鍾意咩都話「依法」

唔好講其他，佢咁樣批係嚴重有違普通法準則，佢個國際法律資格仲可以獲得國際承認

又係呢條狗官

班人批得搜查令滋擾荃灣警局輪姦案受害人都估到咩料
根本絕大部分官都係中共的人

你可以問阿媽拎零用錢，其他人未必得

好可惜，呢d人個樣咁平凡，街上撞到都唔會認得

全部的名都要mark起佢

但條法就任佢set

條友喺未出制裁名單前批搜查令，當晚美國就出左制裁名單。自己申請入下一張名單

狗官

狗：有搜查令要你簽
蘇：ok等我睇睇先
狗：你簽名就得
蘇：....okok

歷代極權都係咁

而支那所謂5千年歷史 都係人食人社會

一人專權奴伇奴隸 無人性無道德低賤劣根群體

又係呢條友

你唔了解蘇惠德
係搶住簽刷狗隊鞋

要貼街招

推光復香港 時代革命